# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
